其實Panorama都已經預告咗IZ*ONE嘅下場...

根本就係解散專黎